狗撚：食肆懷疑劏狗事件好多五毛開工轉移視線

15:30 update 相中屍體已得3位動物專業人士(包括一名大學高級教授）認同是狗屍。
................................................................
糾察隊義工發現元朗金輝徑有食肆懐疑劏狗賣狗肉，據街坊說該處幾乎日日聽到劏狗慘叫聲，食肆好精將頭和爪全部斫哂。 義工已報警及食環，但署方反應態度甚hea，相信成功檢控可能性低，现呼籲元朗區動物朋友，密切留意元朗金輝徑一帶，尤其食市後巷垃圾筒, 及請巡查附近垃圾收集站是否有動物殘肢，及若聽有動物慘叫聲請即Facebook 直播及追蹤出處。若能放蛇搜證，請在確實自己安全情況下拍下證據post 上網share及tag 此post,讓我們跟進。( 無論狗或羊，私下屠宰在香港都是犯法的。)
此post 出後，開始有5毛來開工，力勸相片中的是羊屍不是狗屍，香港人連應該當小事，大意想叫香港人唔好出聲唔好理，連懷疑都唔準？查都唔好查？(好有大陸維穩工一貫風格。)
香港人做食肆光明正大的，有人來查來報來點名係會請埋飲荼多謝都黎唔切，係唔會怕的，小本生意難得有人提，自己有水準怕咩俾人知，除非身有屎，或者被黑社會落左腳才須要做埋偷偷摸摸的勾檔去買黑社會怕。
仲有幾個僵屍account 好大義地話，如果係羊就谷主道歉，如果係狗就拉。呢D就係香港動保界的沙石。

老闆接受訪問仲解釋係大陸急凍羊
咁樣叫怕叫驚俾人發現 ?
食狗肉犯法就一定，但係香港法律係疑點利益歸於被告，你一日冇確實證據根本冇可能鋤得佢入
人話睇屍似狗就係咩
到底有幾小學雞先會盲目狙擊人
一嚟會打草驚蛇
二嚟顯出左佢地根本冇腦

算啦你地 道歉有幾難？

五毛搞事

搞到人無生意做都唔認錯 祝個八婆全家仆街死

羊當狗，情緒主導一味靠UP話人食狗肉又無證據，呢D先係五毛手法

比人見到會比人拉嘅狗屍會周街放？

狗撚智商=0

狗撚智商負數

隻無頭狗狗係為左我地香港人本土大業而犧牲

放蛇買肉做test
好難做咩？

驗左未？
廢時炒車

大佬,
你已經一早有哂前設, 認定左個阿叔係賣狗+署方懶懶行
咁就算最後驗出黎係羊肉
我估你地都會繼續話個阿叔用d tricks瞞天過海

"五毛"呢個term一早變左班民主撚屈鳩人既武器啦
見支那野唔屌=五毛
講事實=五毛
買支那羊都唔屌=五毛

你自己己經係五毛狗啦

支那五毛狗依加做五毛都要扮無辜
一睇呢位profile
又係五毛集中地波台來
配合蓋世保呢隻五毛狗幫五毛洗白

又比柒渣睇通

冇野瞞得到佢

五毛死全家

食狗冇問題，應廢除此惡法

我打既野有邊忽幫五毛洗白啊柒頭
你條撚樣咪又係黎自中國香港你係咪五毛啊,扮狙擊手賊喊捉賊?